Skaicius 2 yra lyginis
Skaicius 5 nera lyginis
Skaicius 4 yra lyginis
Skaicius 6 yra lyginis
Skaicius 8 yra lyginis
Skaicius 25 nera lyginis
Skaicius 5 nera lyginis
Skaicius 5 nera lyginis
Skaicius 23 nera lyginis
Skaicius 4 yra lyginis
Skaicius 8 yra lyginis
